[集思廣益]幫狗狗配種

如題
好想幫狗狗配種照顧佢下一代，請問有咩方法

領養啦 將你既愛比d無家可歸既小朋友

我